住旅行車

其實犯咗咩法
香港啲樓咁q貴
就算有樓 都唔應該攞嚟住
攞嚟賣咗賺錢

住喺旅行車
香港咁多郊野公園
日日去唔同公園享受大自然

香港d停車位邊裝到果隻size既車

笑死朕

駛去啲 新界地方郊野公園
香港 大把地方
貨櫃車 巴士都有位泊

蘋果有報香港唔少人車中泊
不過都係當露營
唔可以真係長住

停車熄匙

你無得拎電
即係要用油
但停車你要sexy
即係你停車已經開唔到冷氣同煮食/熱水爐
一係就要裝發電機，但應該好嘈
同埋油錢都幾係嘢
太陽能唔可靠
水你去公廁拎？一桶桶要行十幾轉先打得爆個缸？仲唔知會唔會比人捉偷水
廢水你排去邊？是但排條渠？